有無人食過嗰間乜撚野加藤屋?

老翻吉野家, 之前食過1-2次
話說今日day off 落樓求其食個下午茶餐
叫咗個雞飯, $25蚊咁
之前食過佢d雞汁就好撚柒鳩難食
屌老尾食落口成陣藥油味
所以都會叫佢比碗牛肉汁
用牛肉汁嚟送先食到

今日如是者落order走汁, 再去水吧叫佢比碗牛肉汁啦
點知佢話而家公司新規定雞飯只可配雞汁, 牛飯只可配牛汁
我屌你老母你間垃圾扮乜撚嘢上菜呀
本身間野扮吉野家, 扮日本野已經on撚9
應該支那野啦, 唔係點會抄鳩人
個場又拍烏蠅
野又難撚食, 唔係你個汁難撚食我駛撚轉汁咩
嗰兩羹汁都喺度計
隔離其他食店得佢一間咁撚頹真係有原因
以後比多幾蚊食隔離
執柒咗去啦屌你老母閪

唔知wor, 好少食無留意
比人起咗底?

25蚊咁抵?

思覺失調

之前粉嶺有間長期拍污蠅
好似特登開嚟洗錢咁

係譚仔黎嘅

乜野?

呢間垃圾都有打手入嚟比負皮!?
唔撚係呀嘛

琴日去睇好似收左皮

好難食
貪平

屯門，西九個間都係無人
不過我成日去屯食廿蚊tea
應該真係開黎洗錢

一年變得真係快

好多野都真係要有野制衡
冇食吉野家之後 都好耐冇食牛肉飯
好彩有加藤屋